你可否接到下一句(歌詞)

賓周卻未硬 菊花開了便晚

性愛招式 百般變幻

我欣賞你思維，但你覺得係咩！